[清晰片] 黑警逼人出公路 示威者被暴打

呢單野同中信一樣咁嚴重
根本就係想逼死我地
唔可以比呢件事沉

自推

推

push
警犬死全家

推呀